(台測)新舊神探俏嬌娃

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.三位美麗而又充滿智慧的女特工受僱於神秘的老闆查理，這位私人老闆只通過揚聲器與他的女下屬們聯繫。這三位女特工身懷絕技，以一敵五。她們可以駕駛各種高性能的交通工具，利用最先進的高科技裝備和專業的軍用裝備執行任務。不執行任務的時候，她們則偽裝成藝妓、芭蕾舞演員和賽車手。在本片中，克諾斯科技公司的速食遊戲，年輕帥氣的天才程式設計師埃瑞克·克諾斯在自己的辦公室內被人綁架了

2.三位美麗而又充滿智慧的女特工受僱於神秘的老闆查理，她們被稱為查理的天使。這位神秘的私人老闆只通過揚聲器與他的女下屬們聯繫。這三位女特工身懷絕技，以一敵五。她們可以駕駛各種高性能的交通工具，利用最先進的高科技裝備和專業的軍用裝備執行任務。這一次，兩名法官失蹤

3.由天才女導伊莉莎白班克斯所帶領的全新霹靂嬌娃，包含克莉絲汀史都華、娜歐蜜史考特及艾拉巴林斯卡，替傳說中神龍見首不見尾的「查理」工作。這些天使們一直以來，都為高端私人客戶提供最隱密的頂級安全檢查和調查工作

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野